公司email下下都要打上款同下款好煩

用wts直接講咪得囉屌

。。。就係你呢d 76 搞到我個whatsapp 由私人變左公事
夜晚又收到d公事whatsapp 影響心情

屌 一係就有work phone la 仆街
你正一死仆街黎

屌你下款自己較返簽名啦76

師傅一年前已經同我講過， 佢話「Email 要認真，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

Template jor 個上下款啦，咩年代

簽名次次都要禁出黎

一日20個email最小 次次唔同人。。

內部email唔撚寫

你公司用咩software

Set signature 好難咩？

Outlook signature 可以set send/reply 自動用signature
Google 下咪做on9user

咁串